點趕走啲蟲？

飛嚟飛去嘈到仆街 溫書都溫得唔安落
有咩方法趕走佢地？

用火攻

有啊 但趕唔走

津路水炮幾時用